太平天下呢隻game算唔算係吹水既極致？

小學個時玩 鳩噏到起咩火箭炮 一下可以清9哂

FF 無極限

好撚on9 個時ufo都起撚埋